有冇買車懶人包？

Hea考咗個車牌, 其實我零知識

買車流程，車嘅馬力，幾多cc，入油入幾多，隧道點樣autopay，車牌號碼點申請之類我完全唔知

泊車我驚未必掂，係咪有人工智能泊車系統？

搭巴士算啦你

勁有錢你請司機算啦

伸手黨
自己摸喇，幾多歲呀？

買車流程？車嘅馬力，幾多cc，入油入幾多，車牌號碼點申請？
買新車sales會同你講架啦

隧道點樣autopay？
間嘢叫Autotoll，自己Google啦

GOOGLE

Google都懶

有，不過要錢

一包一千，要唔要？

石油又名黑金
入油要去有呢個標誌, 包唔會呃油, 入多入少, 入左辣椒紅油

去車行俾錢乜都有

搭巴士點食女？